日出康城領凱3房1000萬元 同類單位今年高價

日出康城領凱3房1000萬元 同類單位今年高價

又gogogo

差唔多
康城有車就好住
唔係既話

有地鐵 洗咩要車

遲啲有橋真去將藍隧道口啦

接受現實啦連登仔

第2期都升到10m

係

到時大把巴士

日出康城 sure win

升左好多

利害，都唔知乜人係度搶樓

三房一千萬以下有乜選擇？

你講康城定咩先
邊區

地鐵沿線

第一城

我身邊的確有唔少同學咁諗，利申8大ugrad, 非乞食科。

車位係一個問題

不過如果接受到弓泊街兼行十分鐘去拎車，又唔係一個大問題